來世

如果有來世但來世唔會有今世既記憶，咁今世既我仲係唔係來世既我呢